旺角有冇天台可以坐低傾下計？

旺角天台好多mk仔隊草

賣球拍果度

小弟想同女神聚下 搵個靜靜地地方傾計咋

即係邊到？

野戰就野戰啦 傾咩計姐 咸濕仔

對唔住我係差人

t.o.p. 有平台都幾舒服
moko foodcourt出面都好似有啲平台位